白衫狗恐嚇市民，話要影低晒全部人個樣

蘋果直播緊，警犬逐架車截停搜
呢件白衫狗淨係識話根據警例搜，完全答唔出有咩合理懷疑

講講下仲拉隻初級狗埋黎
話要影低晒全部人個樣

推